有無人預訂到RTX2080/Ti公版

有無人訂左？
邊度訂信得過？
Amazon好似搵唔到公版.
京東又要搶.唔識用。
香港究竟咩渠道訂到RTX卡啊屌
台灣都有得網上訂，香港竟然無一個本土網有得訂.

依家先嚟搵

依家得非公咋

8月20果門晚要搶都搶晒

RTX 2080 amazon 仲有
Ti就無喇

evga rtx 2080 xc ultra 同唔係ultra分別係邊到

2.75 slots vs 2 slots

高15mhz

貴100美金

好似貴50美金，諗緊揀邊個

仲有無類似呢d可以ship香港既外國網

有無方法係nividia買公板卡

發夢搶到張

1080p 144hz mon 係咪2080都夠
可能過多2年會換mon

屌公版2080宜家仲有貨，大家要入好入啦

我各買咗一張

oh,我係指rtx 2080

你啱

膠爸又各買一張囉

癲咗咩

幾個鍾前訂左公版宜家已經shipped

1080ti跌未唔咁

FE早排n卡官網仲有，做要自已搵轉運
而家唔知cut左訂未

不過第3方頭一水都係公版卡黎 2080 amazon仲有小小選擇

官方講明今個holiday 會10系20系並賣

2080賣800-900 而2070又未出的話，一時三刻1080ti應應仲企緊600-700 呢個價位

要可能等2080正式出driver出埋benchmark睇埋點先至可能會降價

對呀，evga xc突然間出返黎，不過我都係揀nvidia,但係保養會唔會evga好d

定價上2080同1080ti已經有明顯距離

以N記口風兩條line 一齊賣

我認為一日未有2070， 一日1080ti官價都唔會大減

d display card愈黎愈貴

係

2080ti 999根本係呃人

見街最平都要1149

佢999我可能買ti,但我得果2k curve
最多行80hz既mon,同埋一部4k 電視，
2080我諗夠做了

我都唔知咩叫夠

尤其講到2080ti 推4k ray tracing 連30fps都無

我玩4k 144 mon 都係局買兩張2080ti

可能想清舊貨啫

係BEST BUY訂左張公版2080 TI
唔知幾時SHIP

住香港嘅巴打點訂公版?

經代購係官網買?
定係自己係官網買再代運? 可以用香港BILL ADDRESS信用卡比錢?

我直接係BESTBUY個網訂
寄去我個美國FD度
我用香港張信用卡訂
佢已經扣起左條數

公平咩

我又係搵老美朋友 用自己信用卡
點解bestbuy要咁樣對我

咁你果時有冇即刻再訂?
因為我果時訂都係第一次比人CANCEL左
訂第二次果時先得左

無
無諗過再訂會得

咁又係
我果時覺得係系統問題,所以比人CUT左
所以再黎多次

仲煩緊買公版定係森林出EVGA算...

因為卡中心send信息黎話被拒 而唔係bestbuy度cancel個order
怪就怪自己發佈會果日無mon到森林

rog

TI?

2080咋

果時你個ORDER有冇比BESTBUY CANCEL左?
我都怪自己冇係AMAZON訂
搞到要煩到我個美國朋友

EVGA啦
799USD

冇信仰, 有平買平

但係公版個一體設計好型, 成個金屬SHROUD包住.

如果唔係一早果斷訂左EVGA

我上星期訂evga 2080
今朝竟然同我講可能會遲

雙頭煤氣爐

TI是咪要遲多一個星期先正式出??

好似話27先SHIP TI

裝上MB風扇向下就乜都睇唔到啦, 唔怕唔怕

我鐘意公版個型冇咁厚
同埋我未用過公版
今代想試下用

公版冇RGB????

係 27 號先正式shipping

側面個 GEFORCE RTX字樣出到綠光, 好似係

點解要DELAY

機箱放係地下
乜都睇唔到

好似之前公版咁幾好喎

無留意 打住機落單 跟住有message send黎話reject左 就無再理過

果時應該仲有得救

咁你而家訂邊張?
定等TI開訂番?

巴打最後訂左EVGA定等ROG

仲係十五十六緊 bh買evga都要$1400 不過3fan版

我都係呢三張有興趣
FE>EVGA>ASUS

諗緊evga ftw3定等rog strix

2隻都係3 FANS
睇下你有冇信仰

定力唔夠既琴日已經落左張ftw3了

今朝已經無晒

我怕呢兩日出完review你後悔

啱呀

一陣話張EVGA性價比最高
你就揼春袋

咁直接等black friday先買

你夠唔夠D鬼佬蝗蟲爭

正，公版已訂

巴打可唔可以分享下你係邊訂, 代運?

review都未出你班友仔講到似層層咁
搞到而家諗緊點解琴日唔買

係官網落集運美國地址再送黎香港

一日講咗2080ti 唔計DLSS 同RT 都勁1080ti 35-45%

入咗2張2080 ti xc 1張2080 ti xc ultra

In nvi唔知點串 we trust

因為我想換卡好耐
張1070滿足唔到我

等佢benchmark
仲諗緊1080ti vs 2080

我諗計埋Dlss 2080都隨時可能
比1080ti係勁3成5至4成,2080ti可能會係5成至6成

如果唔要RT技術
真係1080TI夠哂

好期待D REPORT

我1080ti都仲可以頂多幾個月

1080TI就唔洗換啦

我真心覺得佢dlss好勁

ZOTAC 呢隻都幾似公版幾靚

blower同fe買咩牌子都無所謂

ZOTAC不了

2080 8gb
1080ti 11gb

純粹係抵hi

講下姐

ZOTAC聽人講D貨仔好易壞

Evga 有無blower

Dlss唔係aa咩 點解會improve performance?

DLSS 唔係 AA 黎

DLSS 係用 AI 去辯釋要 render 果個圖像係咩野既野黎，舉例：要 render 果樣野係一條線，佢就會畫一條直線

但以前既 AA 係唔知要 render 既係一條線，佢只會知要 render 既係一個圖像，要佢順滑 d，佢會 render 好多張 frame，再用好多多邊型塞到佢盡量順浪

DLSS 係好科技好多既野黎

你係唔係用香港信用卡俾錢? BILL ADDRESS 可以填香港地址?

照填香港, shipping address 係美國地址就得

country揀香港會話INVALID BILLING COUNTRY

我用paypal

雖然睇落2080同1080ti差唔多
但計埋dlss同rtx又好似玩得過

明明最近幾代係70 同上代80ti睇齊

我個billing address 我禁幾禁paypal去就變左得啦

我冇PAYPAL

或者搵代購, 8算貴少少

開返個好快啫

訂咗兩張ti都唔知幾時先到手

隨時十月中先收齊

冇左2080TI

Ti 就真係無

義海大軍表示

開左PAYPAL, 最後係NVIDIA個到VERIFY ORDER話我Billing Address has not been specified.

有消息盡快話你知吧

一係你最整個fake既美國地址做billing address,反正代運都係自己拎

1080ti
Skyrim VR 5K/8K Resolution 5443x2418 = 55 FPS (average)

一係你照開個paypal出ac,我係用手機禁，初時都好似你咁，禁下禁下佢就無load paypal個page自己過左d info落 nvidia個網站到，跟住你見billing 都係香港，shipping你打返代運個地址就得，我琴日都係咁試返黎

以前張980ti用2年半壞左 好在保3年等半個月先拎到

澳洲乜消息都冇，美國買寄黎我地過6千港幣又要抽稅 頹

見樓上巴打話美森 2080又出現番即刻屌左張

邊間廠?

EVGA

港行九千起跳

ti唔知要幾多錢

正呀，我都有諗過佢

第1次美森賣xc買唔到，第2次到xc ultra出現諗太耐又無晒，之後set左番貨alert點知又set漏左xc只set左xc ultra，今次好彩見到巴打講聲即刻買

唔知點解突然間啲2080出番黎，係咪森林扣得太多貨但冇人要，而家臨出貨放番出黎

evga張卡個樣唔錯

森林evga 2080 xc 頭兩轉pre-order價係USD$749

而家貴左50

我去到同你一樣 經paypal 去到最後billing係香港地址
shipping 係代運地址

但一submit order就話billing address not specified

放棄 evga算

如果係呢個價我會揀evga

禁睇黎我submit到係有d運

非公版2080 香港零售價9千尾

唔知2080TI會幾多呢

等感恩節應該又會做749，依家799原價照殺啦

已落order美森evga

聽日腦場就會有價睇

有得直ship香港？

新driver下
張1080ti超多少少
已經過左張2080

Rtx根本賣技術 屌佢老母

係香港係咪無辦法walk in買正價2080
自己無信用卡 用女友張卡amazon訂死撚硬

Btw睇中msi

唔洗諗

如果唔係dlss玩ff15 一早買左1080ti 唔想再1440p玩

tap&go?

請教下 完全一無所知
運費幾錢左右 同埋幾耐到hk
Touch wood 有事係咪就拜拜?

運費我用最貴果個（2-5日果個工作天） 我買zotac amp2080 840幾美 運再加40幾

如果唔怕慢唔急 7-15日果個只要15美
btw 暫時都未見出左貨 預估寫24-27

有事一個月內amazon賠運費幫你一換一 之後就要搵番廠保（ev先有全球保）其他卡要寄番過去攪

有冇事睇彩數啦⋯⋯普遍display card一係就一到手就壞事
好小用個幾月先發覺出事既⋯⋯

點解會有人買zotec，買evga好過啦

仆你個街公布嗰時諗得太耐搞到冇買到 依家想買真係等運到 最後忍唔著買咗張1080ti用住先 等有新卡就退咗佢

琴日仲有evga今日又無晒了

香港2080賣8xxx

想買ftw3 唔知amazon幾時有

可能比巴打們買哂

8月20訂咗2080ti, 依家都預10月頭先到手

（先要去到ebay賣家/代運手，再經ebay/代運送嚟香港）

有閒錢唔怕俾人劏見到行貨唔怕買

要不然依家先輪2080 ti應該要10月尾先到 （早幾日幫巴打喺bhphoto 訂都要預10月22先有貨，未計運嚟香港果程）

屌 真係on9